\documentclass{translation}

\title{Nanashiki's works}

\begin{document}
\maketitle

\tableofcontents

\section{Sunny Spot Memory}

\invisiblesubsection{05.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{05.png}\\
\midrule
この本をお手に取って頂きありがとうございます!あめいろの七色と申します初めてのバンドリ本、リサやき本です(\textasciicircum-\textasciicircum) & Thank you for picking up this book! My name is Nanashiki of Ameiro, and this is my first Bandori book, a LisaYuki book (\textasciicircum-\textasciicircum) \\
ガルパをハマると思うと薦められてまんまとハマリました笑バンドストーリー見たらもう…好き…ってなりますよね!久しぶりに新しいものにハマってのめり込んでますwガルパをするのがすっかり日課になりました♪まだ★4の友希那さんもリサ姉もいないので早く欲しい…描いたら出る、って結構話題になったりするので私もリサゆき描いたので出ると信じてます笑 & I was recommended Garupa because they thought I'd be into it, and like that, I really got into it hah. Just looking at the band story I already... have come... to like it, eh! It's been a while since I've been really sucked into something new, lol, and it's become my daily routine to do Garupa every day♪ I don't have a ★4 Yukina-san or Lisa-nee yet, so if I could have one soon... They've been saying that if you draw them, you'll get one, so I'll believe in it as I draw LisaYuki, hah. \\
CPはリサやきが一番好きですが他のCPも好きです!それぞれの子に色んな繋がりがあったりでCPが無限に楽しめるのがいいですよね～♪ & My favorite pairing is LisaYuki, but I'm a fan of other pairings too! Given how each girl has various connections, there's an infinite variety of pairings to enjoy, which is great, isn't it～♪ \\
色々語り尽くせないのでこの辺で!それではまた後書きにてお会いしましょう♪ & I can't say enough about it, so I'll leave it at that! See you in a afterword♪ \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{06.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{06.png}\\
\midrule
ネイルをするのが好きだった & I loved doing my nails. \\
キラキラしてて気分が上がって & By making them sparkly, it feels uplifting \\
女の子らしいことしてるって感じで & and like I'm doing something girly, \\
いまは.. & but now... \\
ベース出来るのは楽しいからいいんだけど & it's fun and all that I can play the bass, but \\
仕方ないとはいえちょっと下がるなあ… & even though this is how it has to be, it's a bit of a downer... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{07.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{07.png}\\
\midrule
…リサ? & ... Lisa? \\
わあっ & Waahh, \\
友希那?びっくりした～ & Yukina? I was startled～. \\
何度か呼んだわ　手を見つめてどうかしたの? & I've called you a few times. What are you staring at your hands for? \\
これはアタシ個人の悩みだし & It's a personal dilemma, and \\
えっと… & Umm... \\
…なんでもない、よ? & ... it's nothing, okay? \\
友希那には気にして欲しくないな & I don't want Yukina to mind. \\
……嘘ね & ...... That's a lie, huh? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{08.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{08.png}\\
\midrule
ぐいっ… & grab... \\
ゆ… & Yu-... \\
友希那…? & Yukina...? \\
さすがの私でも気づくわよ & Of course even I would notice. \\
リサがネイルもできなくて & That Lisa is bothered she can't even \\
ベースで指がボロボロなの気にしてること & get her nails done, fingers all worn out from the base. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{09.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{09.png}\\
\midrule
あー…うんベースできるのは嬉しいんだけどボロボロで恥ずかしくてさ & Ah... Yeah, I'm happy to be able to play bass, but they are worn out and it feels embarrassing. \\
あはは & ahahah \\
恥ずかしがる必要はないわ & You don't have to feel embarrassed. \\
リサはベースも & I would know how \\
家のことも頑張ってるのは私がよく知ってる & Lisa is doing her best at the base and home affairs. \\
そんなリサの手が綺麗で好きよ & It's these beautiful hands of Lisa that I love. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{10.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{10.png}\\
\midrule
かああっ & bluuush \\
リサ?どうしたの顔が真っ赤よ & Lisa? What is it, your face is red. \\
…なんでもない & ... It's nothing. \\
こんなご褒美があるならこのままでもいいかな……なんて & For rewards like these, it's fine like this...... I'd say. \\
現金なアタシ… & What an opportunist I am... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{11.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{11.png}\\
\midrule
ページ調整の(笑)初描きのリサ姉です!バンドリの絵柄ってすごい難しいですわ…最初は本出せるのか!?ってくらいに慣れませんでした笑さすがにこの一冊を出す頃にはしっくりきているはずです(>\_<)描くのはもちろんすっごく楽しいです♪ & For page adjustment purposes (hah), this is my first drawing of Lisa-nee! It's so difficult to draw Bandori... At first I so couldn't get used it, I even wondered "will I even be able to release a book!?" hah. Of course, now that I'm releasing this book, it should be coming together at this point (>\_<) But of course, it's great fun to draw♪ \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{12.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{12.png}\\
\midrule
ゆきなさーんっ　さっきのライブす～～～っごくよかったです!! & Yukina-saaan, that previous live so sooo～～～ great!! \\
…ありがとう & ... Thanks \\
友希那は本当に猫(本当は星だけど)好きだなぁ & Yukina really loves cats (although they are really stars)... \\
にゃー & nyaa \\
友希那視点。 & Yukina point of view. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{13.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{13.png}\\
\midrule
アタシが猫耳したら友希那はどんな顔するんだろ… & I wonder what face Yukina would have if I had cat ears... \\
なんてね & just kidding. \\
リサの入れた紅茶と手作りクッキーやっぱりおいしいわね & Lisa's tea and homemade cookies are delicious as I figured. \\
ところでリサはどこに行ったのかしら & By the way, where did Lisa go, I wonder? \\
ゆっ & Yu-, \\
友希那っ & Yukina, \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{14.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{14.png}\\
\midrule
香澄に聞いてこの髪型やってみたんだけど & I asked Kasumi about it and gave this hairstyle a try, \\
にゃ～～ん & nyaaa～～n \\
どう…かなぁ? & so how... is it? \\
って & Well \\
アタシには合わないよねっ & maybe it's not for me, right? \\
あははー… & Ahahaaah... \\
解いてくるーーーー & I'll let it loose aaaaand \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{15.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{15.png}\\
\midrule
そのままでいいわ & It can stay that way. \\
似合ってるわよリサ & You look great with that, Lisa. \\
もっとよく見せて & Let me see it more. \\
わあああああ!! & Waaah!! \\
圧。 & pressure. \\
嬉しいけどすっごい恥ずかしいし & I'm so happy, but I'm also so embarrassed. \\
こんなに喜んでるのなんか複雑だよぉ〜 & When I'm this happy, it still feels complicated～ \\
でも友希那のイキイキした表情を正面で見れたのでいいかな…と思うリサ姉なのでした☆ & This was a Lisa-nee thinking "But I was able to see Yukina's vibrant face in front of me, so I think it's okay..."☆ \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{16.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{16.png}\\
\midrule
ページ調整その②初描きの友希那さんです!友希那さんの好きな食べ物が「はちみつティー」と「リサが作ったクッキー」ではちみフティーもきっとリサ姉が淹れてくれたものだろうしどんだけリサ姉好きなのwwとなりました(\textasciicircum◇\textasciicircum)リサゆきは公式が最大手すぎて萌え殺されそうになりますわ… & Page Adjustment ② It's my first drawing of Yukina-san! Yukina-san's favorite food is "honey tea" and "cookies Lisa made," and for sure the honey tea is something Lisa-nee would prepare too, so you can only figure how much she loves Lisa-nee, lol, is basically how this turned out(\textasciicircum◇\textasciicircum) The official works are the biggest leader of LisaYuki, the feeling of moe from it might just kill me... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{17.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{17.png}\\
\midrule
う～… & Uuh～... \\
寒いなぁ～ & Cold～ \\
リサはいつも薄着過ぎよ　もっと暖かくしたら & Lisa always dresses too lightly. You should dress more warmly. \\
オシャレは我慢なの! & I have to endure to be stylish! \\
厚着するとボテボテして見た目悪いもん & I'll look bulky in heavier clothes and that's not good-looking. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{18.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{18.png}\\
\midrule
ふわっ... & flutter... \\
ちょ…友希那上着…! & Hey....Yukina, the jacket...! \\
見ている方が寒いから着ておいて & I'm getting cold from watching, so wear it. \\
でも上着ないと友希那が寒いじゃん! & But Yukina would be cold without this jacket on! \\
私は平気よ & I'm fine. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{19.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{19.png}\\
\midrule
友希那ボーカルなのに風邪でも引いたら…っ & Yukina is the vocalist, so if she catches a cold... \\
そうねじゃあ… & Right, so... \\
私に風邪を引かせないように & From now on, you must wear warm clothes \\
これからリサはちゃんと暖かい服を着ることね? & to keep me from catching a cold, okay? \\
…その言い方ずるいなぁもう & ... That's an unfair way of putting it, geez. \\
着ないワケにはいかないじゃん & Now I'm in no position not to wear it. \\
ふふ、 & Fufu, \\
そうかしら & perhaps so. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{20.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{20.png}\\
\midrule
はあっ… & Haah... \\
友希那…やっぱり寒いよね & Yukina... of course you're cold. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{21.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{21.png}\\
\midrule
……リサ? & ...... Lisa? \\
あ、アタシやっぱり結構寒いから & Ah, I guess I am pretty cold, so \\
手繋いだらもっと暖かいかなって… & I figured it'd be warmer if if we held hands... \\
ダメかな…? & Can't we...? \\
…いえ、このままでいいわ & ... No, it's fine like this. \\
暖かいわね & It's warm. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{22.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{22.png}\\
\midrule
…ッ & ... gh \\
むっ… & Mhh... \\
昔はよく手繋いでたよねっ & We used to hold hands a lot in the past, didn't we. \\
どこに行くのも一緒でさ! & We were always together wherever we went! \\
…そうね & ... Yeah. \\
なんだろう & Why, I wonder \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{23.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{23.png}\\
\midrule
昔と違って緊張して & am I so nervous \\
ドキドキする & with a racing heart unlike before? \\
そうだ友希那!薄くてオシャレな暖かい上着一緒に買いに行こっ & Oh right, Yukina! Let's go buy a light, fashionable and warm jacket together. \\
久しぶりだから…だよね? & It's been a while since we did... right? \\
…練習が終わってからなら & ... We can after practice. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{33.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{33.png}\\
\midrule
【BanGDreamer'sParty!3rdSTAGE】のサークルカットです今回そんなにいちゃいちゃが描けなかったので次こそはこんな感じの本を…! & This is a circle cut from 【BanGDreamer'sParty!3rdSTAGE】. I wasn't able to draw them being so lovey-dovey this time, so I'll be sure to do something like that in the next book...! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\section{HIKARI ～ SideF ～ First Part}

\invisiblesubsection{Scan\_04.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{Scan\_04.png}\\
\midrule
あなたはわたしの光そのものだった & You were my very own light itself. \\
――前編―― & ――First Part―― \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{Scan\_05.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{Scan\_05.png}\\
\midrule
こわい夢 & A scary dream \\
母さんが私を捨てる夢 & A dream where mother discarded me \\
夢? & A dream? \\
夢だった? & Was it a dream? \\
違う & It wasn't. \\
違うの? & It wasn't? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{Scan\_06.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{Scan\_06.png}\\
\midrule
やだ & No, \\
くる & it comes. \\
びくんっ & shudder \\
――――っ & ―――gh \\
はあっ & haah \\
はあっ & haah \\
あ… & ah... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{Scan\_07.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{Scan\_07.png}\\
\midrule
……なのは? & ......Nanoha? \\
そうだ私… & Right, I... \\
なのはの家に遊びにきてそのまま泊まったんだ & I went to Nanoha's house for fun and stayed over. \\
借りたパジャマびっしょりだ…ごめんなのは… & The pajamas I borrowed are soaked... I'm sorry... \\
ぎゅっ… & squeeze... \\
大嫌いだったのよ & I've hated you. \\
夢…… & A dream...... \\
くらっ… & daze... \\
ぐっ & clench \\
―――だめ! & ――No! \\
泣くな & Don't cry, \\
泣いたって意味ない & crying doesn't do anything. \\
ッ & gh \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{Scan\_08.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{Scan\_08.png}\\
\midrule
とまって……―――――― & Stop......―――――― \\
フェイト、ちゃん…? & Fate...-chan...? \\
あ… & Ah... \\
…フェイトちゃん泣いてるの? & ...Fate, are you crying? \\
はっ & hahh \\
ちっ違うよ…ただ眠れなくて… & N-, no... I just can't sleep... \\
あくびしてたら出ちゃったんだだから… & It just comes out when I yawn... \\
気にしないでー & Don't mind me― \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{Scan\_10.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{Scan\_10.png}\\
\midrule
なのは…? & Nanoha...? \\
気になるよフェイトちゃん & I'd like to know, Fate. \\
フェイトちゃんの事ならなんだって… & If it's a dream Fate had... \\
気になるから知りたい & I'd like to know because it's Fate-chan. \\
フェイトちゃんが大好きだから全部知りたいのだから―― & I love Fate-chan so I want to know everything―― \\
嫌じゃなかったら泣いてる理由…教えて欲しいな & If you don't mind I'd like you to let me know... why you're crying. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{Scan\_11.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{Scan\_11.png}\\
\midrule
なのははいつもそうやって & Nanoha always does that, \\
私に向き合ってくれてたね & facing me directly. \\
ふっ & fuh \\
ぐっ… & grip... \\
…母さんの夢、みて… & ... I had a dream about mother... \\
大嫌いって言われて & who told me she hated me. \\
大好きな母さんにそんな言葉を言わせてしまう私なんか & When beloved mother would say those words to me, \\
誰も好きになってくれないんじゃないかって… & I was afraid no one would like me... \\
みんな私の事嫌いなんじゃいかって―― & that everyone would hate me―― \\
…こんなに優しくされてもまだ不安で―― & ... Even the kindness I have now I feel uneasy about―― \\
なのはに嫌われたらってそんな事考える自分も嫌で…っ & I don't even want to think about how I would feel if Nanoha hated me... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{Scan\_12.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{Scan\_12.png}\\
\midrule
こんな私駄目だよね… & I shouldn't be like this... \\
ごめん、ごめんねなのは…っ & I'm sorry, I'm sorry, Nanoha... \\
もうだめ & I can't do this, \\
怖くて顔が上げられない & I'm too scared to look up. \\
おねがい嫌いにならないで―――― & please, don't hate me―――― \\
ビクッ & jolt \\
すっ… & reach... \\
あ… & Ah... \\
嫌いになんかならないよ & I can't ever hate you. \\
だって―― & After all―― \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{Scan\_13.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{Scan\_13.png}\\
\midrule
だって私フェイトちゃんが大好きなんだよっ & After all, I love Fate-chan, \\
最初に会った時からずっと! & ever since the first time we met! \\
最初は寂しそうなフェイトちゃんがほっとけなかった & At first, I couldn't leave alone Fate-chan who looked lonely, \\
けど今は私が守りたい…だから & but now I want to protect you... so \\
ずっと一緒にいてほしいんだ & I want you to be with me forever. \\
ぎゅっ… & clasp... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{Scan\_14.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{Scan\_14.png}\\
\midrule
それにねっアルフさんもクロノくんもリンディさんも… & And you know what, Alf-san, Crono-kun, Lindy-san... \\
はやてちゃんもユーノくんもアリサちゃんもすずかちゃんもみんなみんな… & Hayate-chan, Yuno-chan, Arisa-chan, Suzuka-chan, everyone... \\
フェイトちゃんが大好きなんだからっ & they all love Fate. \\
…そう、かななのは… & ... Maybe that's so, Nanoha... \\
そうだよフェイトちゃん! & It is so, Fate-chan! \\
…なのは & ... Nanoha, \\
ずっと一緒にいてくれる…? & you always be with me...? \\
もちろんだよ私がフェイトちゃんを守るから…ね? & Of course, I'll protect Fate-chan... okay? \\
……っ…なのはぁ… & ....... gh... Nanohaa... \\
ぐすっ… & sob... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{Scan\_15.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{Scan\_15.png}\\
\midrule
うん & Yeah. \\
フェイトちゃん & Fate-chan \\
一緒にいよう & Let's be together. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{Scan\_16.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{Scan\_16.png}\\
\midrule
きっと力になるから――――― & Because I'll do what I can for you―――― \\
…なのは & ... Nanoha, \\
ありがとう & Thank you. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{Scan\_17.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{Scan\_17.png}\\
\midrule
なのはがすき & I love Nanoha. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{Scan\_18.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{Scan\_18.png}\\
\midrule
今度は私が守りたい & This time I wanna protect \\
――――――大好きなその笑顔を & ―――――that smiling face that I love. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{Scan\_19.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{Scan\_19.png}\\
\midrule
ここまで読んで頂きありがとうございます初のリリカルなのは本です受け入れて頂けるかわからないですがとにかく一生懸命描きました & Thank you for reading this far, this is my first Lyrical Nanoha book, and I don't know how this'll be received, but I did my best to draw it anyway. \\
今回は前編のside:Fということでフェイトちゃん視点のお話です幸せに対してすごく臆病な子だと思ったのでなのはさんにその心を溶かして欲しいと考えつつ描き進めてました & For this first part side:F as Fate-chan's point of view story, I figured she's a very timid girl with regard to happiness, and I wanted Nanoha to melt her heart as I drew this. \\
フェイトちゃんもなのはさんもトラウマ持ちですがそんな所も全部受け入れ合いながらお互い助け合ってずっと一緒にいて欲しいって思います & I know that both Fate and Nanoha both have their traumas, but I that they accept that aspect of each other, help each other out, and be together forever. \\
次に出す後編のside:Nでもぜひぜひお会いできればと思いますありがとうございました! & We hope to see you again in the second part, side:N, coming out next, thank you so much! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup
\end{document}
